2手水車日本車行一問

上網見好多人歌頌綠x 或 鳴x。 有無師兄有實際買過既經驗

第一次買2手水貨驚出事

Lm

想買咩車 筆直幾多

freed, 廿萬樓下

freed 唔知點解特別多水車

香港行貨好似少左好多野
好似jazz 咁

雙田行貨不嬲度縮到仆街

綠x同鳴x去比較既話

綠x無經驗,你睇岩去馬之後即管可以分享下,我諗好多巴打你爆胎既話JOJO會唔會二話不說幫你解決問題.

嗚X既話我感覺係比較老實,之前同朋友去睇部香港無既車仔,由打電話問,到現場睇及驗車感覺都良好,而交收完成落地行左2星期發覺避震有小問題同埋個"安"唔識響,朋友搵番SALES都安排番維修部跟,雖然不至於二話不說,但至少無話惡言相向話係用家問題,有即時跟進無用拖呢招,

買水貨車方面,我成日都叫身邊朋友有行貨既款唔應該買水貨.香港車行入既水貨車有唔少到港前都係租車公司既貨,絕多數咪數極粗,同樣渣既人亦唔會錫住渣.亦因為近年己經慣左先驗後落訂,車行俾得你驗架車都唔會有大問題

如果接受以上,你要留意水貨車係要用多少少錢
首先全車黑玻璃,一係就一次性換左去,一係就年年大檢租一次,其次就係車機個GPS同收音機都會有問題,即使有BT音樂,用到都會出怪獸字,最後都要成個機頭搞過,另外就係牌費,二手車可能仲有一年半年俾你,味出牌就肯定要買過,再者就係D消秏品,買二手車識簡其實唔係真係部部都需要一買即換(例如油隔,風隔,冷氣隔,機油咁),但架車坐船都坐左咁耐就無得唔搞.最後,有皮座需要既話我諗水貨車多數滿足唔到你,

反而買部行貨可能通通都唔洗搞.

究竟jojo係咩人
有冇真身睇

想訂部水貨Vellfive 30系 有冇巴打係鳴x 訂過

本身有車就入一轉錦田睇啦

錦田多2手車場?

係丫，有幾間

都幾多選擇

我都想搵架porte或者咁上下款，留名跟進